入嚟話你聽香港到底有幾勁，有幾大影響力

好多香港人，特別係藍絲
開口埋口大陸有幾勁
香港只係一條毛
根本冇人重視
乜乜乜

你地就可以同佢地講

1. 香港GDP
2018年香港GDP係24022億人民幣
北京同上海各自係30000億咁上下
香港人均GDP係約32萬人民幣
北京同上海唔到14萬
若果計全中國人均GDP，係7萬咁上下
2018年香港人均GNP係5萬美元
中國係0.95萬美元

2. 香港股市市值
2019年4月香港股市市值為5.78萬億美元
全球交易所中排名第3
次於美國2大交易所
高於上海、深圳、日本交易所

3. 中國外資資金70%經香港進入
中國商務部5月20日最新統計資料指出，2019年1月至4月，實際使用外資金額451.4億美元，當中有310.6億美元（約台幣9786萬元）來自香港，佔比達69%。

TLDR
要不是有香港 支那早就完蛋了 (2019)

事實係

推

置頂

香港人唔可以睇唔起自己

不推不是人

pish

push

tui

十連

文宣，製圖。

4. 全球競爭力報告
2017－2018年全球競爭力前30之排名：

1. 瑞士 5.86（－）
2. 美國 5.85（+1）
3. 新加坡 5.71（-1）
4. 荷蘭 5.66（－）
5. 德國 5.65（－）
6. 香港 5.53（+3）
......
28. 中國 72.6（－）

5. 外匯儲備
2019年香港外匯儲備達4456億美元
全球排名第6
高於俄羅斯、韓國、印度、新加坡 、德國、英國、法國等

我要攬炒

簡單d講
香港好多經濟數據都係一線國家level
甚至更高

香港獨立?
why not?

好多港豬自貶香港，加上傳媒洗腦以為要靠大陸先生存到

盧森堡人口59.07萬
挪威人口525.8萬
芬蘭人口550.3萬
瑞士人口842萬
瑞典人口999.5萬

全球最高等文明既國家都係少人口國家

如果香港獨立
分分鐘仲多大陸資金湧落嚟
因為香港獨立
代表d錢擺得更安全

美國最大順差經濟體 香港
好似係

最on9係80 90年代話係中國唔開放
香港係佢唯一轉口港先成功
當年香港gdp 係中國三份一
如果中國有咁多貨物轉口
中國咁大個地方既gdp 唔會只係香港三倍
一個咁撚窮既地方話有你發達
人唔笑狗都吠
香港80-90年代成功係靠歐美經濟
中國成日吹係靠佢地

*帶你發達

唔係要做踩港撚
但係我真心想問
香港主要功能係俾鬼佬同大陸做生意
如果香港冇左同大陸既特殊關係
香港靠咩搵食
香港過去廿年已經放棄晒所有軟硬實力去俾共狗咬自己
冇得做大陸生意真心唔睇好

利申：非金融撚，求解

我唔準你咁講野

係

獨立完再賺佢地錢

Tui tui Tui tui Tui tui Tui tui Tui tui Tui tui

獨立完仲多大陸公司來香港上市啦
你諗吓
可以唔受國家監管喎
又近、又係用中文、又係全球頭3股市

唔明白點解啲大陸人覺得香港經濟差到乜咁 明明大陸人啲經濟除時爆煲都唔知驚

要不是有香港

818維園2點見 不見不散818維園2點見 不見不散818維園2點見 不見不散818維園2點見 不見不散818維園2點見 不見不散818維園2點見 不見不散818維園2點見 不見不散

有無官方認可source
比啲廢老睇一流

最仆街就係俾個垃圾國家包住

人民日報：发动各省集会，声援香港40多万爱国同胞

立刻上WB广传

愚民又贏

聽日行到夜晚回程嗰陣無人知會發生咩事
尤其係元朗荃灣呢啲地方
聽日有大把和理非行

大家要帶定其他衫換黎保命

可唔可以推上熱門！著黑衫帶spare衫

一言驚醒⋯⋯

唔好打飛機啦

原來香港空運貨量仲係第一，客量第三
國泰事件後，某國好可能從中作梗...............

所以要民主化
進一步各方位提升競爭力

支國勁 香港冇得分
大亞灣個核電廠就同你分

Psuh

Push

我地D GDP係邊到黎嫁其實?

所以中小學唔夠膽教香港史

一個有法治既香港同一個專制獨裁既中國呢個組合，其實對香港一定係最有利。兩者其實互惠互利，當共產政權倒台，香港一定仲生存到。但共產黨冇左香港就一定會重創，所以我地先有本錢去叫價

以2014年來計人均GDP仲低過委內瑞拉

問題係點先獨立到

到時香港變左瑞士

岩呀

借問聲有無原片 搵左好耐

香港仲要日日150隻支那蟲入侵

聽日維園見

沒有香港 支那人還在吃樹皮

818

要不是有香港 支那早就完蛋了 (2019)

但感覺香港係靠關係法保命
加上一堆勁到痴線既金融人材係香港搵食
如果香港獨立
香港可唔可以留得住呢埋人材?
可唔可以keep到獨立關稅區?
利申: 純粹問, 我支持香港獨立

真心問
以大陸咁玻璃心會唔會俾啲企業嚟香港，獨立之後一定封鎖晒

要不是有香港 支那早就完蛋了

幫手係Twitter推

818 維園集會見 純和理非

都冇人話過廢

打飛機有咩用,同一堆野講幾多次都冇用,聽日維園見啦

同感，想了解下大家點理解

那咱們就一起完蛋吧

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

香港無野多真係錢多

818 818 818

香港本來可以更好
係比共壓住黎搶先搞成咁

佢地覺得我地成日好有優越感 錯判形勢
cls駁都費事駁

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

KEEP到獨立關

係因為有人權法, 係因為有法治人權

唔係經濟問題

係得d廢老藍絲先覺得要不是大陸照顧香港
你都可以話我廢青冇貢獻 冇資格打飛機
但係我都係呢個大香港入面既一粒齒輪仔
If we burn

大家聽日小心可能會有公安搞事！唔好比佢地屈返轉頭

有排
連登好多踩港撚

果陣r爆頭

如果研究埋香港對中國改革開放既作用同貢獻
根本全中國都要叫香港人做呀爺
而唔係香港人叫中國呀爺

做埋中立國
歐美同中國既生意都可以賺哂

認真討論, 因為錯誤消息不能接受, 俾對家反駁時仲柒
根據 World Federation of Exchanges, 以 market cap排, 港交所全球第五, 頭四順序係NYSE, NASDAQ, 日本交易所(JPX), 同上海交易所(SSE). 港交所一向跟得超貼, 係USD3.82萬億vs上海嘅USD3.92萬億. 先唔講上海, 日本去L咗邊?
利申 前排research開 我自己喺WFE攞data 仲update過wiki (wiki排序一樣 但data係Nov2018)

香港GDP勁呢個我認同 不過提提如果計埋PPP (purchasing power parity)會仲客觀

外資呢個係灰色地帶嚟 因為土共想吸引外資 外資投資入支那有優惠 所以大陸佬攞啲錢嚟香港再扮外資入返支那 術語叫round-tripping 所以會推高咗香港個"外國投資" 實質佔幾多就無官方數字

721元朗恐襲第28日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

d 仆街大陸狗仲話水電同生果都係大陸供俾香港

咦 原來我都係4大之1喎

818 thanks for the info

應該寫入歷史書

聽日見

Tui

818 維園 2點

其實我地無得輸，除左無裝

本地薑 可以強

Proud of being hong konger

Bookmark定先

英美都係鍾意同香港玩
中國要美元嘅話，最方便仍然係香港
除非佢唔想重新發展
否則香港會繼續做到生意

如果香港有大陸一半人(都係咁高汁)同地會唔會贏美國十幾條街

事實一直係掉番轉
係中國依賴香港
有哂國際權威性嘅數字攤哂最好
清清楚楚
一目了然

仲有當年佢地引入sars害死幾多香港人??2003年 果個蝗教授入住旺角維景酒店然後傳開去
成件事有血有淚
條數點賠??

佢地係唔肯承認姐
一味只係覺得我地黃豆咁細

有4000億比支那狗拎撚走左喇

次次見到呢條片都好心up
曾幾何時 中國係有好多好有良心好有理想好勇敢既年輕人

咪臭係
有14億不事生產嘅蝗蟲就也文也武扮大爺
屌
莫講話寄舊衫上去
華東水災嗰啲啦
就講64之後支那比世界制裁
唔係香港肯做貿易窗口
改革開放一定爛尾
支那人食草食到2047啦
班仆街根本眼紅我哋
恩將仇報
唔死都冇用

大陸果d咩上海北京所謂一線城市
不論法治經濟無一及得上香港

簡單啲黎講，香港係一舊坐緊監嘅肥豬肉

好難講
要睇吓香港以咩方式獨立

要不是有香港 支那仲食緊樹皮

香港人818

樓主寫好d寫多d
落番哂d可靠嘅source會好好多

香港人太謙虛了

準備緊移民
早走早著阿

推 總係好多傻閪仲講緊無大陸香港食撚左屎

雖然我都想多啲人去818
但係佢果種慷慨赴義嘅情操真係好令人動容，令我覺得任何改字都愧對佢。

要紏正呢樣野

無錯， 我覺得香港人矮化自己的情況好嚴重

唔係既話老共一早出兵鎮壓啦

香港機場以Cargo Traffic 計算
係全世界第1最繁忙嘅機場！
呢個成績係喺香港機場俾深圳寶安同廣州新雲分流下，做出嚟嘅卓越成就

多謝你補充
我都係係google搵
可能冇你咁準確

好簡單
試下上海廣東好似搞到香港而家呢個情況
自己諗下侵侵會唔會為左呢兩個城市出聲

heung gong ho ging

同意

香港嘅歷史、文化同地理位置極為適合成為瑞士

push!!

攪炒邊個傷d，好明顯

200萬香港人獨立成國，其餘500萬送俾中共

文宣手足可唔可以整多d infographics

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

香港建國

818 Hong Konger assemble

818 兩點維園

勁，勁到一世幫地產商打工。勁到屋都無得住。安居樂業都做唔到。咁既勁真係咁值得推崇咩。 如果要返返去之前既狀態，咁企出黎做乜。it is time to change.

大陸d經濟數據仲要係水份極高/靠起死城
分分鐘香港先係最勁
法治同民生更加係差天共地

瑞士當年都係夾係奧地利同法國中間
造就而家中立國地位

//2018年香港GDP係24022億人民幣
北京同上海各自係30000億咁上下
香港人均GDP係約32萬人民幣
北京同上海唔到14萬//

係未香港gdp寫小咗一個數位？

不要飛機文 萬事小心

有3隻蝗偷偷按負評
另外宣傳一下

呢啲時候永遠無人話點解香港同中國可以並列
係咪想違反一個中國原則

818見

我地仲勁，係歐亞之間

屌那星, 打夠飛機未啊?
咁打落去, 香港人好快輸

咁中國算唔算發展中國家

大家認清真相
無香港中國你食得屎啦

香港人需要自信心

叫佢割領空領海得唔得

今日藍絲阿叔話:香港沙士要不是大陸 早就玩完
我話:要不是大陸，我早就上樓

根本互惠互利 冇話邊個幫邊個
冇普選 大家攬炒

短期內可能會 但一耐咗肯定跪底
有錢賺你覺得班垃圾會咁有骨氣？

佢地識鬼呢d野咩
你問佢地當年逃離大陸落香港避共產黨 點解宜家要幫返大陸 佢地都答你唔到

你最下個段肯定而加呢筆錢仲計香港入先好，走呢條路既已經出晒規定要立案申報

利申law撚

香港真係好撚慘, 明明從來冇畀支共統治過都要冇啦啦變咗蚛國一部分
諗返轉頭, 03年衰撚到貼地但香港逆竟然都冇脫離蚛國, 我真係屌你老母

係d窮撚廢老先會以為全香港同佢地一樣咁廢

窮撚唔明
但既然香港咁勁, 唔好再比D人係咁講咩冇得同大陸鬥
我地仲有攬抄!

早年早國發展好快
香港人食正條水當然奶到著數啦
但呢幾年中國勢頭開始弱
已經無水食
仲話香港靠中國班人訓撚醒未

應該話大陸根本冇得同我地香港鬥...香港鬥...香港鬥.......

其實大陸一直都係好廢

獨立左一樣可以做呢個角色
唔好成日比中國大到

佢唔靠香港仲靠邊個
佢自己開放市場賺得仲少

推推

一定要攬炒

8.18 維園見！

根本都話
冇香港既話中國死左好撚耐啦
邊有外資敢同佢地做生意
邊有個咁大既水魚俾班仆街劏

真

所以，中共咁膽搞死香港，只會攬炒

文宣 圖

要不是香港，中國未開始就玩完了。

香港獨立分分鐘仲勁過中國

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

錯

學大j話齋，要不是有香港，你們大陸連開始都沒有

仲有credit ratings 一啲都唔失禮。啲五毛成9日話大陸乜勁乜勁，on 9 9。又唔知同一間上市國企係香港發債vs係大陸發債可以省幾有利息。

推，818

咁大陸一撚定係拖累香港

香港不嬲都好撚勁，係97之後不斷被支那同洪共去矮化香港人 攪到啲人以為香港真係好廢

Human Development Index
聯合國嘅人類發展指數
香港世界排名第七，高過日本韓國、甚至丹麥加拿大

屌你老母強大嘅中国呢？
86！仲屎過好多垃圾國家

要我地聽從呢個垃圾政權、畀佢地利用、壓榨、做白手套、而家仲要殺雞取卵

簡直係人類歷史入面嘅笑話

無錯

根本就係班仆街係到賣港，講真，當你大灣區係國家政策你無得推，都唔撚駛擺到自己咁撚低，乜都比撚曬人話事，錢就出最撚大舊，仲要比人笑。
明明成個計劃最重要就係一個可以同世界接軌既地方，即係香港，無撚咗香港做接口，外商理撚得你珠海有幾大地方幾多工業園區。
成班官都onL99

700萬人=全中國3%GDP
中國總人數係14億
姐係2億5既香港人就可以做到中國一年gdp出黎
剩低果10億人有乜用

借位

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

人均GDP輸咁多
818

同意
好彩呢個玩笑已經開完了
香港人站起來
光復香港，時代革命

中國快要因失去香港而完蛋了

以前猖獗 依家唔俾 聽聞始終有罅可走 道高一尺 少咗係肯定 仲有幾多真係唔知

你都識講 咁你估下大陸冇咗香港仆唔仆直？？
大陸冇咗香港唯一出口同鬼佬做生意佢一樣死。
攬炒係洗牌唯一方法

如果唔係比支共啲政策阻住晒幾時到新加坡超越香港

我想幫港交所放假 直取春袋
有無師兄知點樣可以做到

冇乜外交/政治人才係真嘅

生意呢D野係互相利用，大陸冇左香港同鎖國冇咩分別，獨立左都可以用香港獨特優勢同中國談判，基本上係一係你俾香港自由，我地都重可以傾下，一係就大家攬炒

咁係中共插落黎既官垃圾桶姐

而香港只係一個城市

其實佢地更加要支持香港自由
最少要永續香港大陸真正一國兩制
因為香港其實係中國嘅金融中心

自由法治都無, 點樣做金融中心
大陸連對外嘅窗口都無埋, 改乜春嘢革開放

佢哋仲憎美國啦，又咪一堆企業喺美國上市

中國人真係好垃圾

聽左20幾年話大6 上海 甚麼甚麼會超越香港，但到而家都超越唔到，一個咁大嘅國家連良好質素嘅奶粉都無得買，真係唔知點超越

香港幾乎所有野要入口，要靠外匯收入先生存到，而外匯收入9成都同中國有關，除非中國肯馬拉咁比新加坡獨立、大家合作模式咁共存，唔係既話，佢要制裁香港，香港一定係玩完

支那人最鐘意錢 偏偏香港最勁嘅就係錢

本來萬幾億，比大陸偷在$4000幾億

要談判
獨立呢條路冇人話過易行

唔怪得佢地咁眼紅我地

藍絲唔知咩叫GDP
佢地正係知菜呀牛呀豬 凡係食既都係支那運落黎
佢地正係識黎個層面

從來冇睇唔起自己，只係覺得自己唔夠好…

翻牆既朋友睇唔睇到呢個post呀？
係咪改寫你人生觀同世界觀？

加埋source 整合說服力強好多, 藍屍最鍾意鳩吹, 黃屍就係講數據

真係衰，無端比大陸痴埋嚟！

岩既, 所以獨立要付出代價, 但獨立後就可以以買家身份做選擇, 唔係有人比屎你都要食

起碼有自由嘅空氣

推！

呢啲就算唔知實際數字
香港人大概都知自己影響大軍能力有幾大
如果唔係邊有咁多人唔驚大陸攬炒

咪撚打咁多飛機 有幾多係黃絲貢獻出黎

仲有大陸數據係人民幣計， 即係大富翁裡面既錢， 唔值咁多既

YouTube 有條片比五毛推到上熱門

唔好講到香港做貿易好似乞咁，中國要透過香港一定有原因
再者，將來香港亦應該再工業化，唔應該單靠中國條水
而且，97前做金融邊有好似而家咁獨沽一味，過往做跖到金融咩？越南同印度都興趣，其實香港人肯下定決心，點會無中國就要食屎？

咁點解中國唔開放佢哋市場
等外資直接入中國賺錢
係咩原因？點解要鎖國？

如果只係税問題
咁中國降低税率係咪就得？
上次同人講起 有人話宜家中國開公司已經好平
香港冇得爭 人哋係香港做嘢都係為賺中國錢

利申 呢方面完全冇認識 打完我都唔知自己打咩
只係想知多人下次駁下班親中

正解
Yu guo ng hai yau heung gong, zi na gei sap nin chin yi ging wan lun yuen la

完全冇睇唔起自己！一向只係睇唔起大陸！

以前仲有人笑呢套講法on9
宜家放下風話取消關係法都嚇到瀨屎

佢要操控人仔
所以外資永遠冇得直接入去玩
除非佢放棄操控
但一放棄＝自殺，離支爆不遠

班人唔識睇同唔會睇數據
是但有條友話中國好好搵，佢哋就信到十足十
佢哋唔會醒
會醒嘅話，97前一早醒咗啦

立即普選，否則攬炒

中國而家已經係一個漲到極限既氣球
香港真係攬炒既話
立即就會支爆

721

香港脱支=brexit
短期陣痛
長期有益

咁係咪則係 香港可以係自由市場
係因為同美元掛勾
所以唔怕會受其他因素影響
咁諗有冇錯？
咁如果我哋脱勾會點？

同埋點解自由市場同操控人仔係對立
兩者係咩關係？

咁如果支爆
香港仲可以點撐起自己？
因為如果大陸市場冇咗
香港作為中間人 經濟上應該冇著數
定呢個就係攬炒最終結果

Sor好多問題 但我真係想知多啲呢方面

香港就係咁重要 更加無可能出解放軍入香港
聽到黎D 新聞 真係笑信個D弱智，
成個中國靠香港撐起
無香港，中國什麼都不是

你眼睛有事？

現在的香港不求進步只能退步，漸漸失去影響力

香港獨立

要不是香港

彈丸之地，但富可敵國

大陸開廠果班真係食撚哂屎
五年前最醒果班已轉哂去越南印度開廠
而家仲做大陸廠真係聽破產

留返俾有識之士答你

但我可以答你
攬炒會導致支爆
支爆係我地談判籌碼
佢唔想支爆就要答應我地若干條件
如達成條件
香港都唔會想支爆發生

唔係唔知驚 係根本唔知

香港政府從來都係用謊言眨低香港人自身能力

一旦俾更多人知

事實MY POWER POWERFUL

唔好眨低自己 各盡各作長

[ 眾籌 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

：“香港人，你點搵食架？”
香港人：“對唔住，掉左枝國旗落海，我一定要賠。”
：“我唔係講呢樣嘢，你知唔知啊？果個啊，係中國嚟架，人哋係玩國家級經濟架，he，你揸D咁嘅垃圾，練贏咗人哋嘅北京、上海啊，你係咪有病啊？”

我地外匯儲備係香港貨幣基礎的2.5倍，相當於香港流通貨幣約7倍。 大鱷嚟冲擊港元的話，好易輸錢離場。

另外政府仲有1.1萬億財政儲備，政府就算無收入，都夠兩個財政年度用！ 晨早已應還富於民。

幾撚勁都係假，政不於民

做人有夢想係好事
今日唔得
明日唔得
唔代表以後唔得
2030 2050 2090年 點知中國共產黨派滅亡左未?
你諗到咁嘅地步我都有dd佩服
作為成年人嘅我地
一早已經絕望到畫左個界限畀自己

香港可能會變咗地球霸主lead住美國都唔定

可能樓主比較得唔好
但我頭先睇咗少少資料
解釋點解就算中國某幾個城市GDP高過香港
都唔大機會係金融地位上超越香港

因為我快search 又要簡而精
好多都係中國網我就睇咗呢嗰

以下係簡體字

無錯呀 睇歐洲d "小國" 人唔多地唔大
GDP per capita 排到好高
話香港要靠大陸個班港豬
國際視野窄到

問題係
宜家個因係有關係法
果先係國際金融中心
假如因為冇左關係法，香港成功獨立左
但同時香港經濟食屎
之後幾十年都翻唔到生
咁又好唔好？
感覺我地個春袋被美國揸住

長遠梗係同日台合作 佢地缺既野我地有 我地缺既野係佢地強項
從來都係支那唔可以冇左香港

仲有
大家可能會話再重建香港咪得囉
但現實係
香港人材一定揸外國藉
以中產自私既性格，有咩事一定離開香港
一但冇左班中產人材
邊個可以重建香港？
大家唔好忘記香港係貧富懸殊超大既地方
10個示威者都唔夠一個中產離地撚重要

好簡單 開放市場網絡防火牆就失效 冇左防火牆....共匪應該會滅黨

推！！！！！

有識之士？
可唔可以解釋下第一段點解？
你嘅外匯儲備同貨幣基礎有咩關係？咩係大鱷？點解輸錢？

同埋可唔可以解答下我呢幾個問題
喺樓上幾層等緊人答

咁係咪則係 香港可以係自由市場
係因為同美元掛勾
所以唔怕會受其他因素影響
咁諗有冇錯？
咁如果我哋脱勾會點？

同埋點解自由市場同操控人仔係對立
兩者係咩關係？

咁如果支爆
香港仲可以點撐起自己？
因為如果大陸市場冇咗
香港作為中間人 經濟上應該冇著數
定呢個就係攬炒最終結果

Sor好多問題 但我真係想知多啲呢方面

發展＝搵錢
香港當年經濟起飛
就係由０到１００既過程
發展當中先有空間搵錢

但我唔覺得香港需要重新建立

真相

612 721 811

proud of Hong Kong

講真反過黎同睇就係因為要進入中國，外資先入資金係香港再去中國，如果中國揾到代替香港既地方，香港收得皮

Tui bei mm mo tai dou kui dei Sao lun pei

點解要開放市場就要開放所謂嘅牆
唔可以淨係經濟市場開放？然後某啲資訊繼續隔絕？

sor 我都唔知自己up乜 成個高中冇讀過econ
你係咪有啲認識？可唔可以答下我樓上面幾個問題？

其實你知唔知香港人冇屋住 好大原因係比中共高官家屬炒到香港啲樓貴晒 再加埋日日150單程證落香港 依家佢哋就快可以住一年就合資格申請埋綜援公屋啦 幾多地都唔夠佢哋分 仲點比香港人
獨立係唯一出路 要兩制就只有兩國 到時名正言順取消單程證 甚至可以加長單程證人士申請居留權嘅逗留年期
我知香港獨立係好多人都反對 但係香港人應該要去爭取 呢兩個月嘅香港令我見到有一點點嘅希望

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

唔止日台，仲有成個東南亞，以至成個北美
睇返以前香港南北行，有暹羅莊、南洋莊、金山莊等等，分別同泰國、東南亞各國以至美國等等去做生意，我哋要更雄心壯志一d!

淨係問佢地冇香港奶粉餓死幾多大陸BB呀

英國由世界一哥衰退到宜家要奶共
好夠國家以前好勁宜家好廢
你同唔同意香港係靠金融撐起？
假如冇左金融，我想像唔到香港會變成點

咁複雜咁多數字d廢老聽唔明架

高質

香港人千奇唔好妄自菲薄，中港關係從來只係互惠互利，甚至係香港幫大陸打開國際貿易大門，奈何宜家唔該都唔講聲，一句血濃於水就想將香港榨乾榨淨，試問大家甘唔甘心？
其實目前大陸點都攬實香港唔放，同時亦唔敢搞散香港，香港人要齊心一致，保持耐心對抗暴政，守住自己嘅家園。

佢到而家都唔比google whatspp line fb ig 入去中国 所有外資都強制同支共合作 又唔準做大股東 就已經係唔肯開放市場喇

如果以色列人有大陸一半人, 已經征服全世界

香港讓左新加坡廿幾年

其實唔多

89年, 中國人口有10億
但參與民運既人只有約三百萬人 (當時除左北京, 全國好多大城市都有人聲援,不過數量無北京咁多)

對比香港, 730萬人口, 已經有200萬人參加過示威

同意

你要同人做生意，首先你要令人覺得同你做得過
但開唔開放市場好大程度都係信用評價同穩唔穩定
而中國做唔到，所以香港先會係一個窗口俾兩邊作間接交流
當然重有好多原因唔開放市場啦，我都係識啲唔識啲

如果中共有咁醒目就好啦

最慘係, 中共高官真係弱智, 佢地成日想搞死香港
都唔知搞死香港有咩得益

如果資訊仲係封閉 姐係透明度不足喇 你係投資者都冇信心係一個咁既地方投資喇
點知會唔會有日佢突然就收你間公司

有無埋上海深圳睇下 有啲好奇

818 維園見

推推推

班中國人仲成日話香港人咁少點獨立

留名學野，818 係重要，但學習點打經濟戰都好重要

香港又冇乜出口驚咩中國市場
97前香港點撐起自己?

如果無英國領導既話, 你有10億香港人都無今日成就

香港有今日成就, 全部都是英國建立出來........香港人只係一直食緊英國留底既老本

你以為香港人真係咁勁咩
香港原居民, 就是果班圍村牛屎佬
而現在香港既人才, 都是上一代 國共內戰/文革, 偷渡落來既大陸人

你唔搵香港仲可以搵邊個？

818 2pm黑衫維園見

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

大家818見！

97之後俾大陸拖住香港
班狗官賣港搞到千瘡百孔
但香港都仲頂得住就知香港人實力有幾高

818 仲唔出黎

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

聽日 維園見
帶gear 不戴gear

唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

可以參考下顧汝德(彭督年代前中央政策組首席顧問) 睇法！ 係啲特首唔識點攞住香港優勢去拖大陸鼻子走。

不如真係搞搞港交所
有ching話可以網上開市 但有無做金融界人士講講

成日講到冇自由行香港收皮巧驚驚

睇下佢地點拆

５％
嚇死人咩

一份工真係唔係咁緊要! 人生仲包括好多嘢! 家人, 朋友, 社會責任, 公義等, 莫要有朝一日翻轉頭睇番, 後悔某一日為咗返工, 而錯失了應該要做而沒有做的事。

要不是香港照顧你支那

不嬲都話中共虛到仆街 冇香港 根本什麼都不是

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

根本主要都唔係靠旅遊

Citation format incorrect

要不是有香港 支那早就完蛋了 (Hongkongers, 2019)

咁都無200000個簽名？

最弊大把香港人反送中唔反中, 甘心比野蠻國家統治呢

手動推po

五大訴求 缺一不可
1. 政府立刻正名撤回逃犯條例
2. 立刻成立以大法官為首的獨立調查委員會作全面調查
3. 收回暴動定性，停止白色恐佈，釋放所有政治犯，承諾不秋後算帳
4. 特首、律政司、保安局局長、警務處處長失職導致社會撕裂應問責下台
5. 在沒有831框架下重啟政改，盡快落實雙普選，以解決政府沒代表性，政策倒行逆施的問題

攬炒啦屌你老母

總會有班傻鳩衝出黎話香港地細人又少所以一定唔夠中共鬥

轉去微博 配埋 要不是中央政府照顧你們香港，完蛋了.jpg

知唔知政府賣地同印花稅收益佔收入一半, 利得稅佔20%左右, 小市民(表面上)比最多既薪俸稅先佔10%
高樓價高地價政策就係官商勾結利益輸送既結果
佢唔可以加太多稅會有民憤, 就用地價政策黎搶香港人既錢
搶完就用大白象運返上大陸
如果有民選政府, 最有noise議題一定係要回應樓價政策
到時樓價跌就無得運錢幫ccp補血

香港始終係一隻生金蛋既雞
脫離中共私有化，佢求返你施捨d金糠比佢都仲得

200萬人夾錢買個島出走有無得諗😂

大陸果班唔係話愛國架咩 又一大班人移民落黎？

我地大把籌碼同支那玩
支那驚過我地

但係啲藍絲會話，比你地搞一搞，香港已經重傷

唔好同我講中國有幾勁，香港有幾廢
有種就中國理返你自己外交同國防
內政由我地香港自生自滅，幾廢都唔使中國拯救。
咁睇下邊個 求邊個出手協助救災，出錢又買水買電，集資走資移民。
唔好每日150個人落黎香港，咁廢既香港落黎托咩

樓主已經寫得好清楚，有用北京同上海GDP比較。

誠哥就係見香港法制淪落先要遷冊
你有好既營商環境, 自然吸引到人黎做生意
確實如果中國完全斷晒香港生意係好大影響
但最多都係攬炒
佢係咁勁唔駛靠人就唔會貿易戰比人打到隻狗咁

點會 大家都係爭取自己民主

一圖睇晒

係
搞到中國都重傷啊
香港幾勁

上面成班咪FF獨立夢啦 軍隊都無獨條毛 就算有 陸地接壤大陸有得打咩？ 唔係唔想獨立 係現實無可能 除非當今唯二（美俄）壓得住大陸既美軍幫我地打啦 但人地點解要幫你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

認真
香港有獨立條件
係驚對家老解同東肛水落毒（雖然已經中緊慢性病毒）

五大[img]

獨立唔到嘅原因在於物質問題 同埋經濟食得太耐鴉片，俾d時間大家

你真係以為黃絲全部都係廢青？

有些野，呃到自己呃唔到人

唔好話，只係醫療已經炒起全中國

雖然用意係好, 但都要FACT CHECK

大陸股市總市值係高過香港股市既

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

Tui L bau nei

要不是有香港 支那未開始就完蛋了

大陸贏人多姐？

唔好意思借個位.

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
喺澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.
當年南斯拉夫內戰, 打左幾年, 國際社會關注但唔出手,
最後係一張『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』既照片成為轉變關鍵.
羅密歐與茱麗葉既標題, 引起左歐美社會共鳴.

818，維園見

[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

講真如果香港係一個國家我地依家過得幾幸福

一方有難,十方支援

勁

香港人唔好再比五毛狗帶風向妄自菲薄

睇你點睇喇，例如第三點咁，其實所謂香港流入大陸嘅資金其實主要都係來自大陸
人哋個玩法係中資經過香港洗一轉就可以變外資，有額外投資優惠etc.
了解多啲相關新聞先至post可以令你顯得冇咁無知

呢句野要文宣

唔係香港咁勁，我地一早輸咗
站係巨人肩膊上抗爭

on99成日吹奏自己幾勁 GDP幾高 次次見到都忍唔住笑
屌你老母你地幾多人呀
除開咪又係得雞水咁多

沒有港幣 , 人民幣一早係廢紙

有晒獨立條件

冇咗香港，支那會死

支那仲好意思話鎮壓香港忘恩負義支共！

200萬精華拎走 留低幾百萬廢老？ 我驚中共唔要

Cayman island嘅作用係咩？

我哋都是同路人！

唔可以犯五年前的錯
不割蓆，不指責
信任隊友

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

其實真係好仆街, 特登傳播呢個香港退步緊會俾上海取代既呢啲假象黎令到香港人覺得香港係需要有大陸既支持, 如果唔係香港會搞唔店

你老味真係俾大陸呃左十鳩幾年

最後條數心算

TUI

Make Hong Kong Great Again

除非唔搵外國做融資。要融資的話一定係選香港。

中國冇開放資本帳目，外國係點都唔會直入支國股市投資。

鎖國

新軸心國：俄，中，北韓同伊朗自己埋堆組成新鐵幕。

直接拒絕美元體系，自己劃一個世界玩？

極端起來，甚至唔同美元結算體系做任何枱面貿易，自己幾個國家互相配合自給自足，不求西方世界咁玩？

東江水本身依家就好撚毒嫁
污染問題好嚴重
就咁用手掂下都會有機會出現皮膚病

支持 罷飲東江水

曾俊華提過海水化淡
可能係咁先不得中央心

香港的港豬知條L咩！日日掛住返工，但係就唔知係制度問題令到自己工時長，OT冇錢，薪金加得慢等等，更加唔知香港經濟一向都好好，只係財富分配嚴重不均。好多人見到內地來香港買野嗰的，就以為全中國個個都咁富貴。其實香港人均GDP根本高過內地好多。

最簡單係你買咗某中資地產商既股票，不過出面有曬消息話佢仆街，而大陸封鎖曬啲消息，你死咗都未知發生咩事，咁外資點樣放心投資？

香港係因為政治經濟和歷史地位問題，先咁重要。
但論科學科技，同新的工程基建技術，中國超越左香港。
而科技基建係最後決定一個地方的成敗的最重要因素之一。
政經史優勢地位，可以在2047後消失。

數字冇政治立場
明眼人一睇就知邊個要靠邊個

無軍隊，無產業

絕對可以

瑞士有衛隊 香港有勇武

咁老老竇竇 北歐地大 天然資源又豐富 呢樣我地香港無得比

大J真係人話KOL

Market cap大係因為人多，上海多我地兩倍人。
如果睇集資能力，香港今年2019年上市公司集資額，估計約3000億港元，2018年是2800億，全球第一，超過第二嘅紐約交易所和第三嘅納斯達克。

大陸好多主流論壇專欄
講香港經濟民生，
都只係大大力煲大
香港人住劏房同居住環境細
人工低，消費高等。。。
又唔講埋啲前因後果。
搞到冇腦見識少嗰班
個個都以為香港好唔掂
個個等中國解放咁

除咗講錢，香港嘅 human capital亦係力量所在，不在於數量/絕對學歷，係exposure/mentality。

共九在香港散播左毒/自慚病毒，只能毒到低學歷廢老/鄉音未正嘅低端新移民

香港股市而家過半數係中資, 藍絲實會話未又係靠大陸

但點解有 A 股都仲來香港上市? 因為香港法制健存, 唔會俾阿爺抽水先吸引到外資基金入股

到呢個時候, 邊個求邊個都未撚分清楚既係得蝗蟲同藍絲

香港萬歲

認真，食水食物
肉、生果一直都外國比例較大
食水唔洗買東江屎水，有其他選擇
入面係得蔬菜供應要認真諗諗，因為而家大部分菜都係終國供應

成日覺得香港個股市係亞洲時段龍頭真係幾勁

不過搞撚到香港真係慣左咩都炒有呢d副作用

攬炒後 上面係咪唔會再見到香港個名？

今日2點維園見！

到時大陸可能開放上海

你講既係每年新股集資額，
年年大家可以重新黎跑過數，
香港係早十年有8次全球第一

Market cap係完全另一樣野
唔關人多事，
係所有係個exchange既上市公司既市值加埋

你睇我cap比你個figure有寫總市值

香港係硬件軟件上都可以獨立
但係你獨立左之後會有個大仆街日日係河對岸係度搞你

不如推薦本書比我地睇下 學下經濟基本知識

lei hoi liu ngo dik heung gong

係零售嗰班成日沖出黎嘈 新聞淨係報呢啲 自然好多人以為自由行好重要

仲有三個new york 既地產市值，樓市大跌中資銀行就要承受數以萬億既壞帳

愈撚少比例果d愈鍾意拎黎打飛機，真係好撚多謝自由行令香港成街藥房同名牌鋪頭，旺角篤串燒賣都成50蚊10粒

主要係佢d商品唔夠人鬥

好似美國強生，一入左支那支那全線生活用品品牌收皮

現在一係打好重稅，一係唔俾進口，一係就唔俾支國生產既外國商品響支國賣
（呢個就係點鳩解d人成日話去日本咪又係買返made in支那都大把支那人買，因為支那人本土係買唔到，支那本土仲大量垃圾商品，咁點解支那整得出外國都用既質素而內用商品咁流?因為qc，用料，配方，技術之類囉，佢地d商家佬對自己人就為有食油平平地都唔用用地溝油為慳果一個幾毫攞埋你條命既心態）

如果可以俾人支國生產原地售賣，佢個成本低到笑，一行出街14億市場搶撚住要，支國d垃圾生產商咪死撚哂囉，佢一日改唔到腐敗，黑心，一日都唔駛旨意開放到市場，冇可能鬥得贏來佬野，幾乎係全面封鎖都狂走水貨就見到支國人係幾咁渴求外國產品

推爆佢

冇得罷飲
而家東江水係流入水塘先至去濾水廠

由細到大都覺得中国係寄生香港先發展到

818 818818 818818 818818 818818 818818 818818 818818 818818 818818 818818 818818 818818 818818 818818 818